有咩時刻令你懷疑過自己係弱智

開會個陣講左10月30號做10月半
因為半=30分
...

入黎睇左呢個post

乜水

踩到一舊疑似屎嘅野而又真係走去聞下係咪屎
點知真係屎來

CHUUCHUU

無時無刻

咁你有無安心返？

中學上數學堂個個都聽得明識點做，自己就永遠都唔明點解

每朝起身要返工嗰陣

呢個係正常

同中同食飯 佢地啲話題勁深奧 完全插唔到嘴就連聽都唔多明 明明幾年前大家都仲係鳩下鳩下 傾下有咩game好玩 想去邊到旅行咁
利 佢地master都讀埋 有兩個仲讀緊PHD

做After Effects 嗰陣 ，做極都做唔好 ，做得好樣衰

由細到大讀書都差過人，運動又廢，基本上無咩優點⋯⋯但係點都無諗過自己智力有問題⋯⋯今日去見工要做iq test，拎返個分果時見到有60分⋯⋯以為都幾好⋯⋯起碼合格⋯⋯點知望一望下面個表⋯⋯正常人係80-120⋯⋯當下我心諗⋯⋯唔撚係掛⋯⋯乜原來我弱智⋯⋯？
講真生存左廿幾年⋯⋯從來無諗過依件事會發生喺我身上⋯⋯好迷茫⋯⋯我依家唔敢返屋企⋯⋯唔知點面對屋企人⋯⋯原來佢地一直照顧住個弱智仔⋯⋯真係辛苦晒佢地

成年仲有iq test做？

英文字照抄都抄錯

我都想咁講

飲完咖啡想話dum，一手拎杯一手拎蓋搵緊垃圾桶，之後突然間有野入眼好痕就除眼鏡落黎一路行一路捽眼，一捽完打開眼就見到個垃圾桶係面前，拿拿林插個眼鏡落個杯入面再dum入垃圾桶，之後拎住個杯蓋行左幾步先知發生咩事

你老了⋯⋯

睇黎你都係做弱智工

話唔定係屎味朱古力